勇武請休息

連日嚟又對黑警又對黑社會
一定好攰
請休息返幾日
等和理非出嚟爭取多啲民意
因為正苦依家玩民意
一定要同佢玩盡去

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

辛苦晒咁多位義士連日黎奔波

啱啱都出咗個post

我覺得勇武暫時要休息一下 而家不如畀和理非出場

辛苦勇武兄弟姊妹，休息下。俾機會和理非吸納更多人同防止自己人流失

Push

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

抖下先 唔係話班狗要引戰 我地就要陪佢玩

Pish

push

辛苦曬各位勇武巴絲
休息是為了走更長的路

和理非全面進場

守衛吾城，時代使命！